[I/A] TikTok 的 Mia Khalistan Challenge

女友測試男友是否認識謎片女優，結果一堆男友被抓包 (中文字幕)
2,463,374 views

Khalifa 先arm